Създайте програма, в която се въвежда изречение, а на изхода се изписват на отделни редове думите от изречението, както и общия брой думи.

## Вход
На един ред се въвежда изречението.

## Изход
Всяка дума от изречението се извежда на отделен ред, а на последния ред се изписват броя думи в изречението.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на низа`` <= ``100``
* Низът ще съдържа само латински букви и интервали.

## Пример

### Вход: 
```
Kak ste dragi priateli
```
### Изход: 
```
Kak
ste
dragi
priateli
4
```